[開心大發現] IOS 12.2 新whatsapp Icon

相信第三個會成為港女最常用既icon

ios WhatsApp

人地叫emoji
乜春whatsapp icon呀 屌你老母

你鐘意啦
跑左五分鐘
買比我

12.1都係beta 緊咋喎
樓主未來黎

sor, 太開心見到新野。
emoji

第三個真係超級港女

on9 樓主
發現新大陸咁款仲要icon同emoji都分唔到
iOS 12 仲係Beta先有新Emoji
Android 9正式版已經有啦 慢幾拍
🥰🥶🥵🥳

iOS 12.1 beta 2呀

簡單幾句都可以錯到咁好難做到

🥺🦙

🥺

啲EMOJI越出越柒

點樣先有得用beta？

第4個先正

第二個係咪想含撚